［殺手食評］- 愛文生飯店 撚手小菜

🇭🇰#香港捐窿捐罅記
大腿咁粗既豬手 配上黑椒汁果然係絕配 好多人都中意去大排擋食 因為有鑊氣 同自由自在 可以做番自己 但大家又知唔知大排擋點解叫大排擋
係50,60年代 政府見到香港經濟唔好 所以發d牌出去 等大家可以搞下食店 刺激下經濟 而政府發果個牌 比一般食店既牌大 所以就叫大排擋啦 現今香港大排擋主要係中環同深水埗 之後幾年前 政府又玩一牌兩制 只係比中環既大排擋傳比下一代 深水埗或其他地方既大排擋就唔比 所以少一間 就冇一間架啦
大家想珍惜機會去食同去感受一下 香港舊時代既風味
-
黑椒鹹豬手 佢地主打菜 好大隻 厚肉地 但奇就奇在 好淋身 加上充滿骨膠原既皮 好味 再加上個算幾濃既黑椒汁 好滿足 大家去得食 記得要叫尼試下

椒鹽九肚魚 尼家應該係我食過 最好既九肚魚 因爲其實本身九肚身係冇味既 所以主要係靠個椒鹽味 同口感 佢椒鹽味夠 仲要炸得夠脆同硬身 配啤酒一流

豉汁蒸鱔 我本身好中意食鱔既 所以見到英國人用尼整jelly eel真係浪費晒 食鱔其實最緊要條鱔新鮮 佢都做到 肉質彈口 配上豉汁加重返個味 正

總結來說 係一間高質大排擋 大家有機會應該去試下 不過記得早d去 因為好多人
-
🎈深水埗石硤尾街1號地下B-C號舖
-
平均傷害：$150
好味值：7/10

Instagram:

我知呀 不過我得兩個人 所以冇叫 仲有黃金蝦 炒聖子

薯仔牛柳粒萬發好食好多

四周圍啲鋪都抄佢

萬發老闆話係佢自創

愛文生根本垃圾
薯仔牛肉無樣脆

咁你有咩好既小炒店 推薦

agger

尼

好彩冇叫😂

寫得幾好，加油 ， 推薦多d不同美食👍

識唔撚識食架，九肚魚無味都講得出... 仲有豬手咁撚厚肉，無落梳打粉點會淋

傻仔牛柳粒呢

鬆鬆散散 你食到d咩味

識食

魚腸呢

魚腸食開另一間😂 $58就有 下次分享下 😌